今日係fall guys日, 內鬼既你快D黎幫我啦

鐘意玩Dear by Daylight 或者 Fall Guys既你

我鐘意同觀眾一齊玩, 希望你地黎我台搵我一齊玩同睇我直播啦~~

仲有既係提提大家我既目標仲差2日咋,
達成左之後就會有抽獎, 請支持下我啦

小梓Fall Guys直播日常之精華 #3

ching用console定pc玩

我聽到keyboard 聲

我係PC玩呀!